[心靈] 如果我下一秒就黎死你會同我講咩?

關我咩事

我手上有隻解藥可以醫好你
藥效需時2秒

未講完句野你都死咗
咁我唔講了

1

0

(打咸路） 講gdnite lo

屌你老母

8

goodbye lor

睇左幾多次個mv

喂你下一秒準備死啦

唔得呀 goodbye一啲都唔浪漫

唔好投胎 enjoy~

提款卡密碼 快！

三萬蚊過夜

下世做支那人